英女皇愛賭馬 <The Crown>

點解！？

喺英國明明係高尚運動，一去到香港，就變地踎老屎忽玩意

有錢賺理得佢係唔係高尚

女皇鐘意動物 , 特別係馬

中國人鐘意賭錢

呢位巴打有慧根

唔係點解佢身邊有埋對賽馬培育知之甚詳嘅賽馬顧問吖？唔係點解賽馬培育喺歐洲被視為藝術吖？

鍾意動物就唔會鍾意賽馬啦
差唔多隻隻競賽馬都會跑到內出血

即係英女皇都係仆街？

你入到香港馬會會員同董事房都係高尚運動
你去到歐洲啲投注站都係成班歐洲中東黑人廢老

無分別

你估仲係以前英皇御准香港賽馬會咩

唔算仆街
但一定唔叫鍾意動物

有道理

其實小賭怡情都ok

佢係鐘意騎馬
the crown幾時有講過佢鐘意賭

又未至於隻隻都內出血ge，如果隻馬體質咁差只會次次跑包尾，好快可以退役

好似有講幫佢贏左幾錢

就快出Season 3

佢隻馬跑贏咗冠軍，之後俾佢退休做種馬
每屌一次西到收唔少錢

馬主贏既係獎金

個位特別旺

潘頓又屈機

女皇唔賭馬的，佢只係養馬丶一年幾次比佢哋出賽，唔似得香港嗰啲咁，個個禮拜跑。

澳洲佬

d廢老好撚鍾意擺份報紙霸個位，跟住放個袋又霸多個位，見過幾次廢老冇位坐屌番d霸位廢老，好撚心涼，最好埋身肉博

廢老大戰